連登仔究竟有幾多盲毛？屌9攬炒巴個post竟然成二千正評

【突發】史上首次！英國外政部 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發現時光隧道！

呢篇野扮晒攬炒巴風格出post就係想笑9你地連登仔，你地有幾多人係睇晒篇野先正評？ 定係你地都真心屌9攬炒巴？

唔怪得連登成日有人出post話好多風向撚，睇post都咁撚求其。 點會唔俾人分化

你班連登仔生性啲啦

推呀屌

笑死我千車連環相撞

都唔係第一日 成班傻西睇完標題 就比正評

一路睇一路覺得好關家姐

史上最大炒車

應該係畀標題呃左

由上年6月開始好多人睇topic就算
仲有推土機洗板，其實已經唔係討論區

我頭先睇完個post都唔明講咗咩

熱門師呢仲有
乜撚都要上熱門
入到去全部都係推推推
一d內容都無

推

正評係支持攬炒巴呀

出post條友屌佢
你仲比正評
之後話支持攬炒巴
咩logic

呢幾日連登好多五毛出嚟屌呢個屌嗰個
大家唔好俾五毛分化到
一定要同心合力守住連登
唔好話咩連登一早失守
而家就係要光復連登

佢個選項係咁
啲人投票支持攬炒
民意好明顯

我乜柒都冇睇就負評咗

嗰隻分化狗柒到喊喎

正評好明顯係讚攬炒
而唔會係
認同隻分化狗既論點啦

想分化
但就助攻左攬炒得到讚美
唔係以為好成功呀？
柒到喊

笑撚死，人地鬧攬炒團隊，成班cctai推推推好波ching

你同嗰隻分化狗一樣 諗得太多

見到名已經唔撚對路 仲要有成幾百個留言
心諗今次仆街啦有咩大單野 點知係千車連環相撞
已bookmark攬炒 佢出po係有noti嘅

個po好癡線
成班唔睇內文又唔睇清楚標題
根本無人討論
主要得幾條友瘋狂推po
記得入去mark低班五毛

之前吹奏曾蔭權個釣魚post都係啦，勁多正評

連登睇標題-->正評

垃圾

春袋
核彈
上熱門
中計
千祈唔好咁做
求下你地唔好
就黎贏
就黎輸
全世界入黎
殺狗
割唔割
想贏就XXXXXXX
點解無人講
黑警/政府/中共好驚
應承我
bot
當xxx係condom
我正式宣布
如果呢個po
全民xxx

雖然我唔認同假膠扮五毛，但呢種集體行為應該好好反省
而家連登已經冇咗舊年年中嗰種活力

copy自 "同大家update下cctai既手段先 （2）"

人地好明顯用支持攬炒巴黎呃正評
佢仲要個個post笑緊連燈仔同港豬無咩分別

好心唔好咁易俾個中二病的陰到啦

between 條撚樣私怨嘅程度爆晒燈
咁搞法唔撚對路 佢真係遲早攬炒英國戰線
有冇辦法搞搞佢

Umm 99999999

巴打走先
一陣入黎屌你

時事台不嬲係咁

應承我 幫我頂住

3000都黎緊

睇下啲share嘅人

屌，痴撚線

開post條私怨撚應該好開心

睇清楚啦

第一日識child登仔?

咁同你地一直笑緊的港豬藍絲有咩分別

一早block咗
好多連登仔見正皮多就推
fc呢? 立場一致性完全唔理

我睇唔明佢個 po 講咩
啲人見支持攪炒巴就正評

正負評系統係咪要再隱藏耐啲？ 睇到多正評就正評，痴線

嚟緊9月就立法會選舉啦
5月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

其實冇分別

叫連登仔生性同叫香港人覺醒一樣
不過HKIP D垃圾係度搵存在感姐

HKIP啲賤種狗

冇得救 而家睇沈教授講嘢就變咗政治狂熱咁
係咁J佢方案3，
當佢神咁拜，反嘅就係熱狗。